秒回

上回提要：老雞係1000
我係1001

有幾秒回先？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功

屌，又話秒回

呃鳩我

接龍

On9 post

同E絲接落去

雞有雞味

味精要買老雞精

sor

好啦完啦

精靈

原來打錯 想講雞粉

粉腸

唔識接

真㗎

腸粉

又loop番

鳩up

粉刺囉咁

On9

唔知你

1001

傻撚左？

撩下大家

老雞好flirty

撩我

唔撩

扮咩

雜扒

影啲營多黎

今日食左公仔麵咋

偷肉食

好食呀

想食蛋

真心唔錯

幾錢

好撚肚餓

98

9598

9588都打得錯

咩係9588

快啲啦

喂 快啲啦

？

幾時八號

我八號都要返工……

Y

機場工

屌你老木

搭咩車

白車

秒

請秒回

no

死臭雞

依家?
咁撚大風你怕唔怕俾人吹走

你咁瘦

一拳超人

我就係個四眼仔

Po 完圖未

仆街錯圖

唔識接?

上連登都冇圖post

你好型

垃圾韓狗我屌你老母臭化閪躝屍趌路啦陷家剷
影鳩衰香港人

等我話你知乜撚野叫做女

同埋

韓狗
送俾你嘅

G

屌你老母

fumika真係G黎

女人=雞

你＝MK

是咪食米線

幾時 邊度

靚過韓狗先

最快下星期

琴日baba ig story又post腳引人J

原來要book

On9 食米線唔食三哥

On9 俾錢食屎

再試啦

你中過伏仲會唔會再中

邊間

兆和街嗰間

組團

又食
唔悶嫁咩

你唔撚食飯?

牛巴

米線

你唔撚食米線?

唉部電話用左黎播錄音比學生做聆聽 得番部iPad 上網

有錢人

返工？

極有錢

Yes

我屌你老木 人地係電話+MacBook 架
邊有人iPad 咁唔嗲唔吊

咁唯有祝你入到U拎優惠買部mac囉

屌

很多荃灣撚

冇
呢邊唔去荃灣

i weak sin

love you

點樣可以完全封鎖

成功
( Show Blocked User - 辛寶羅金娜英老公 )

好憎韓狗
已完全封鎖

EC在嗎

我屌呀

食lunch

自己食啦

block左好鳩耐

冇你成日mark住個連登咁多資訊

走左數 ？

琴日呢個時間補習完全睇唔到

唔知點解好好笑

濛哥仔

呀膠我今日食左個靚榴槤
好開心

榴槤is good
唔識食嘅人 are not good

食垃圾維生

正

can't after more

agger
屌你個auto correction

唔講食好野住
講啲慘野
我由上個禮拜開始周身病痛
上個禮拜五到禮拜日開始脷底生痱滋，隻牙一咬肉一卡就神經痛，牙骹又歪左
過兩日去左跌打度整返好佢
嗰日晏晝好返好多，但係夜晚開始就肚痾同發燒
第二朝退左燒不過繼續痾，但係瞓禮頸
之後嗰日就開始耳鳴，然後發燒嗰日唔小心咬親個口腔內壁所以多左個潛在痱滋位
然後本身明明扭返正啲筋骨嗰日牙肉唔痛，而家又痛返
唉😩
(sorry好似得呢個emoji啱用)

講完就冇人理我了

智慧齒 你咬到傷口之後細菌入左去搞到之後病

咩智慧齒
講多啲

你生痱滋係因為隻智慧齒咬到個口
你之後就住就住咁咬野食就搞到牙骹又痛
睇跌打推番好但係個傷口一早有細菌入左去所以咪發燒個啲

利申鳩up

唔係喎
我係生痱滋神經痛同牙骹歪在先
扭完骨嗰晚唔小心咬到內壁
同埋係發住燒咬喎

咁唔知你 睇西醫啦

唉
唯有係咁

好撚辛苦

換金牙喇

最煩唔係牙痛
係耳鳴

腸病毒

關事咩
求詳細

應該唔係

牛巴開金口 膠巴跟住做呀喂

都話唔係

課左金比佢未阿

佢課俾我

人地唔唱架喇

Party with TL

爽，收工

唔爽 耳鳴

有無人工加

屌 我聽日返早
要三點幾起身

同隻耳一齊叫

叫做加左，有返啲熱情

成個廢老咁

想箍牙但勁貴

失敗投g

洗唔洗妹下妹下咁返去

成班weak 到

補習補埋星期四就完，又廢青番，睇下之後番唔番學校做helper

日日都做緊廢青

我都想
今日柒左鑊
喺大嗌
嗌左幾層無啦啦開門仲要有人
嚇死我

飲茶時間
晨運時間

無業仲咁開心，on9 仔

三點茶樓仲有無得食

食M記早餐

三點食乜鳩，未夠鐘食早餐

三點幾起身呀 出到去咪四點囉

三點幾起而家仲未訓 訓得唔夠四甩鐘

好難瞓

搵到啲錢諗住點用

去旅行 買下嘢 完

花幾多都囡囡度

薄大好似有間開到朝早七半閂
凌晨開業

儲起買樓啦

仲等緊offer

玩下minecraft 咪算

我愛老雞

TL愛你

呢首咩名

吓仲未有
係咪dse放榜嗰期先出

儲起啦

我典之

party with TL (有表情版)

話說有冇人睇過TL以為人地讚佢
人地開曲post佢fb出埋贊助話多謝支持佢會繼續努力

All in steam 算

係咪真係加左表情先

真心g 持TL

l

係 電到我出水

comment嗰度俾人恥笑

打唔打場lol

好撚慘

未返屋企

辛苦

你同羊咩玩

佢咁高rank，唔敢同佢玩

你應該先過我

搵工

準備再度失業

寫左cv 未

yes (其實咪又係空既)

搵

補埋習先

On9 牙

睇下番唔番學校helper

請我食爆谷

later

做戲院俾人劇透晒 不了

我又唔睇戲 無野既

點媾女

用睇戲溝女=weak

A0 教人媾女=weak

you

準備訓 @月形池

人地有IEDoffer都唔要
老雞你恨唔嚟

教畜

Between，做咩笑人地ied

我之前搵曬所有書展
但係我

學校helper有錢收嘅咩

上年有但番三日都係得500

我又要
我勁鍾意食爆谷
我老逗老母都係近排先知

我做戲院睇過套戲都可以同條女睇多次架 有咩衝突

咪囉

冇呀
笑佢有offer都唔留定位先
真係痴線
佢呀爸呀媽好似唔知做教畜好搵過RA咁

你都唔睇

屌咁你就唔好做啦

Hi

以前少食冇野
有次有人喺台灣帶左包芝士爆谷返嚟我就停唔到口

駁五刀

錢既問題啦總之

hi你hihi

咁係吖嘛

芝士

咁你呀爸呀媽都係想你搵多啲姐
教畜都唔錯吖

學校helper我等間再問下學校有無錢先 今年無寫
上年我都諗 咁少錢唔番啦
結果之後懶 個個月都無搵過工
依家就諗番得就番

食完嗰包野之後再搵其他爆谷食
之前有隻獨立包裝爆谷好興
唔記得係咩名
好似叫做流星
好正

Where 搵

我就無所謂既
不過我怕新制教師簽完份短約就比人炒
變左其實又係做ta 一萬人工咁我做牛工又得啦唔洗比42100學費

唔知係咪講緊同一間，但個間有啲貴

學校post lr的

咁又係，我係學生都未必聽你講書

邊間學校

咪太空

唔見有

你仲上到learner portal架咩

頭先打錯 係lp唔係lr
iphone auto correction

幫我

jobsdb
個網好方便
你填左少少個人資料+掟份cv上去
跟住見到咩工啱做㩒個制佢就會幫你掟曬啲野俾老細
睇啱就打俾你

不了

我識人大學畢業去in 老師
人地肯俾佢做一年ta轉返做老師

做唔做得長先

貴呀
但係有次呀媽教友聚會我有份去
佢買左嚟請朋友食
我有份痴之嘛

冇咩霸氣

其實我而家仲有冇得搵太空掟出嚟啲工

方便

長工嚟嫁

岩先打去問 話得100蚊一日

係呀

我中學啲年輕啲既老師其實都係做左兩三年都比人炒
除非做埋學校admin野就長做到
但算啦再講出面仲有港大中大 邊會收個係教大

講到自己做過咁

收到風你八月升職，堅唔堅

Sorry

入到6901 請你食cym 格仔餅

其他就食三哥算

Ok

邊度收返黎

羊囝講

9up當秘笈

你而家撈緊乜

做雞

同行

你咁肥 有無人真係搵你做生意架？

我屌你老木阿

我中學收大量shitty poly ied

濛狗本身返咩工

間野摺撚左喇屌

邊位羊

唔撚係唔知呀化

過左去就算

唉
祝你好運啦ching

真嫁

整比我食

仲諗住食

冇左喇唉

秒回

極高質魚生飯

正到一個點
塊劍魚印象好深刻
成口都係鮮甜嘅肉味

Where

你個伸手撚
名都燒左上粒蛋度
自己搵啦

係喎，啱啱冇留意

同問

Leg day 我屌你老母

個字體核突到

又一個伸手撚

佢係咪要無恥成咁

柒到

漁吉
九龍城
屌你老母隻盲撚老雞

where

下次食

陪我食

返工啦乖

唔返工邊有錢食

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

收皮啦兵都冇得你做呀

老雞肥佬黎

放咗

到我返

補哂習

勁

Thx

恭喜

唔知點解無得用

射老雞屎忽

Btw唔洗老雞幫手，單人匹馬教到學生化學，開心，又慳一餐三哥

教埋我

有機會教

更新

我唔更新都有

me three

其實我都係

老雞

+
臭老雞得罪連登

就黎開波

冇睇

仲未用到

呢碌野好正

大家食左傻未

點解會無佢 ：

無傻食

食飽傻了

食三哥

想搵hg

好好搵?
想搵炒散
但唔係即日出糧又驚俾人搵笨

唔好炒散啦

人工又唔係高

搵份正職做算9數啦

就係驚自己冇心長做

hg姐係咩

怕怕搵下

散工人工真係好撚低

E絲點樣

都未撚出

係啵

屙埋屎就拎張舊成績表見工

返工中 熱到痴晒線

好撚有型

含鳩

yes

介紹比我

啦

in啲咩

如上述

姐係戲院收飛嗰啲？

係呀，賣飛/小食/清場都係呢個post 既工作

讀咁多書，同啲dse 雞爭工做，屌你老母

至少做啲寫到cv 既野啦

咪on9

男人老狗唔該進取啲，我係囡都唔撚想理你

有咩好工帶埋小弟 咩都做

女唔得咪轉基囉

紮鐵

抬唔抬得起已經係問題

呢啲工溝女正啊

今朝見到個廿幾歲既肥婆in

唔撚係阿ching

你啱
而啲o靚妹索過以前嗰代好多
好似幾啱食

而家申請個transcript佢會俾最新果個啦係咪

係

gugudan G?

見你係個邊成日吹水
點解唔見女神

女神好似發脾氣，佢地唔講點解

無成日=;=淨回20次左右

女神們呀想溝你
點解唔上連登

收皮 個個post 你都回20個 芒你留言

G x 9，傳聞睇完concert 發脾氣

你個個post放G圖，dllm

仆街佢可以覺得佢地太靚
想整容後上水溝我 點算好

PM我

毒撚唔放Gugudan圖 冇人會留意我

同時做假膠幫Gugudan係香港推到多啲人識
e家咁多人00後上連登 毒佢地最好 睇多幾次就會 Google 佢地啲圖同聽佢地啲歌

剛見時事台講最近自殺女個post 有人用GUGUDAN MINA做名

00後挽抖音ga 叔叔

拍片放上抖音先 一條條影片都用Gugudan音樂/關佢地事先

遲下抖音有Gugudan影片就係我

我2個SEM都唔過3 點算好

眼訓打錯哂

好餓

食野

我都係 有乜食？

無東西吃

小心轉頭有人放毒

仍靜候著你說我別錯用神

什麼我都有預感～

得m記 仲會有咩
食女?

王菲

食緊蝦條
想食M記同IKEA

忘掉天地 彷彿也想不起自己

IKEA啲垃圾 不了

仲要搵日上返啲網update返自己GPA
但要返工～

好掛住啲肉丸

老餅

屌你老木
即日做啦

我有2兩顆睾丸
試下? 不過你要係女先

返完工無精力

月巴呢家gpa幾多
屌最尾個sem炒撚左 cgpa仲低過sem3
係咪唔好update好啲

有得唔update嫁咩
pm me 不過我就瞓

無得唔update

唔洗番工咩 ?

晏晝返

快訓啦

唔同扮無sem4咩

咁實上唔番 跌左0.04屌那媽

唔撚知

跟offical date咪25 咁都係差5日 好快過姐

屌你老木,訓先

早晨
我過左呢段升學嘅日子
感受唔到你地感受嘅野
不過加油

巨頭

講緊咩

巨頭即刻出哂黎

拜撚完未，成班on9 仔

你係

啱
on9唔過老雞未有offer嚟串人

你個fac幾號出grade

28 定29

唔知
我冇特別睇
27掛

起身

去玩 不過要早起

去旅行？

yes...

seems rubbish

我覺得好好呀 有精品又剩

手信

好

聽日出分

射射

邊度睇

你確定要問我地？

你唔知咩

唔知

野台妹

屌你老母
岩先間房有隻蜘蛛係牆到
仲要係張床隔離
嚇撚到鳩縮

好撚眼訓 但又好撚驚

Cosplay 雀仔同佢隻揪

睇戲睇上腦

津路水炮

最後用定型spray噴撚死左佢

噴死埋我啦

ok

噴到佢定左型

佢似係浸死多
對撚住佢噴左成十秒 冇左半支spray

殘忍

唔噴佢唔通打死佢咩
好撚驚一下啪落去會有一大堆細蜘蛛湧出黎

養晒佢哋

rich

你唔好咁痴線啦

養過德國強

月巴真係好癲

拜一拜

唔覺

覺

又放伏

人生木22了

y

爛龜？

rpc伏 利申：C

Rpc 伏，利申：讀icc

個時第一堂已經聽唔明，最後轉左，我記得你講過，但真係太難

不聽老雞言

唔係唔想聽，但有時都要自己執生

呢兜齋嚟

齊 呢張唔掂啵膠巴

無咩心機搞到

唔怕啦
我最後個sem炒左拉低左我cgpa添啦
睇到化晒

真係信有親生仔架咩

點先可以食肥啲

食肥野

都唔肥

sad

dllm

真心咩

真

俾返啲好野大家洗洗眼

好大雨

濕晒

No rain

落完雨好涼 入地鐵站熱到出汗 on99

做乜唔搭巴士

貴

JA

屌你老母又無冷氣

好慘

7點再Sd，未肚餓

大家鍾意春秋定洋蔥多啲

答啦

乜野係春秋

首歌阿 新香港人

我以為你講食

春秋

洋蔥唔好聽咩

唱比我聽

apply左先

唔會有事

點解既

屌是但,sd左先,反正都無乜機會有回音

你驚你一粒小薯quit份工會爛朵咩

唔係驚呢樣，驚罰錢

驚既未問定先

但一入職問辭職怕唔係咁好

但都係試申請姐 到時有先再算啦

IN你再算啦

ling u non ju仲要自己send email update成績？

感情台

好影響我情緒

佢入面冇得比你改咩

無嫁 勁白痴

我冇報到lingu
呢家仲係諗緊top up定恆管算

top up博Tran U

冇咩信心搏到

6-2 -.-

好過恆管
入面成堆入唔到U又當自己讀緊U喺度打飛機嘅垃圾
唔好入去做垃圾

但我想講topup 都係一鳩樣

最少個名真係U先

唉 但topup貴兩皮

最緊要值唔值姐

我都唔撚知

唔讀啦我 如果無offer

我又唔想唔讀
雖然係唔想咁快出黎做野

做咩笑鳩我月巴

全職上兒登

我都唔想 但無計

I got u

做我條𡃁

煮早餐比我食

一日500

無degree 最多50

狗都不如

今日想食營多

自己煮啦

法國杯面嗰隻好難食

製造更多就業gay 會嘛

又細又貴

之前買左3個 成廿蚊

成包唔識煮 ？

俾心gay

請把握gay 會

唔想煮姐

煮比我食

叫月巴

頭髮一長又塌落嚟
唉 麻撚煩

矇有伴了

老雞都學人收

我諗緊去唔去剪
星期日好鳩多人

想針

我果間無人

仲係咸濕阿伯?

點會無人

真係剪得好咩

所以無繼續剪

有冇邊間推介

我剪多次先推介

頂我呢家一季多啲先剪一次

-_-

差唔多啦

我想試下三個月唔剃鬚唔剪髮

致命復活？

唔係番工我唔會剪添

開學了

冇事 當睇唔到

暑sem

橙

上sdcs叫下春先

叫啦
嗌破喉嚨都冇人救到你

問下野，佢係話救唔到就今日開始唔ff咁多野
都係想早啲解決個問題

咩黎

唉～

十樓

防止自殺個啲

升學天書嗰層呀

Emotional support 嘛 都岩既

冇人個個去晒cow女？

我都想

同條女玩緊

電腦

打咩機

單機game

條女咁老 csgo都玩唔到

Cow 你老味女咩唔洗做牙

2.2

講個笑話你地聽

我

德國

我屌你老母阿

驚？

All in 左德

屌你老木 依家入狗會都仲比人查身份證真係好戇鳩

我都係

睇唔出牛巴你都會咁樣

童顏

係呀屌你
4C1B

我fd係唔知點解每年sem 2都考得麻麻地，但sem 1又幾好

可能你下個sem又真係好似呢個情況咁會好啲

下個sem淨係讀自己科啲野咪好啲
仲有兩科cc會留返拎嚟defer
year4 full year exchange然後返嚟讀埋嗰兩科cc

今年差唔多全b range
好想去exchange

屌你

笑4

不過其實預左

有冇好CC推介

St9027

讀晒ST

讀埋呢個，之後7 科cc 埋單

爛晒grade

爛唔爛得過4c1b 先

加油挑戰我

係月台訓左兩班車先醒到

豬

抱我

木女木仔

柒

一星期七日唔停真係癲

好彩琴晚無睇烏龜個場

烏龜？

齊齊登機

Tuttle

下場烏龜咪又係登

睇波？

返學睇波約fd 返工
而家屙緊屎上連登

仲有學返咩

有牙，報咪有

咩嚟

29日前

一年喇
點先可以搵返之前d 巴打

搵我?

諗起你俾唔知邊個完全封鎖左

唔記得了

邊個封左邊個

頹=•=西狗和波

penalty

西狗真係輸死人

登機了

登曬基

啊哈

胃痛😧

抵啦

胃仙U

食藥啦

沒有藥了

聽日買

好難過 聽日見工 但失眠

好 謝謝你

放低部電話就ok

等不到回覆 唉

等唔到就算 都要訓

你搞咩黎

個po一個月仲秒回緊

夜晚真係唔應該聽王傑 會失眠

屙尿先唉

兵

仲唔肯斬？

好掛住暑假番學溫書個感覺

再報dse

又唔係免費

點解仲唔肯放手。。。

你唔好再理佢。。。
狠心d啦你。。。

我都想有兵做

你不如乖乖地放低部手機去瞓啦，你聽日仲要interview
瞓唔着就再上黎啦
到時我再陪你

做我隻兵

old g long time no see

唔會

電髮好無

我想快樂

我也想

老雞又借啲二收

Hi I am 老s雞

明白

做唔做？可以幫我煮早餐

咪抄

明白又點，肯去做先算啦你

咁樣好似型啲

知道

型好撚多

你又知乜

認真喎 你覺得襯唔襯先

知s道

un... 圖？

新人

佢毒撚黎

無圖

講就易做就難啦。
斬
斬老母仲易

你都唔係佢條女，你jm9

收皮啦 日日著粉紅色衫

osk

明顯唔係啦

Kanye >>>>>>>>>>>>>>>> Drake

眼淚成詩

咪撚聽歌啦

我知
但你都唔好咁直接

講就易

做咩改名

好惡

老ass雞

粉紅色有咩問題

我聽王傑啊

兵都唔係

膠s化s烏

無問題 染埋粉紅色頭仲型

呢度全部人一齊做我隻兵算啦

駁唔到

一言難盡

電左先染

唔識咪學
學吓就做到

慶應定早稻田

你想點電先

軍糧係d咩

電返個鳩毛頭

幫我煮早餐

有冇香港人識

毒有罪咩而家

唔好聽呢條友講 佢肥佬毒撚黎

老雞連早餐都唔識煮

咁我收你做兵仲好啦

微卷

冇，叫佢唔好咁直接

張敬軒頭

煮比我

係咁嫁啦
搵食姐
犯法呀

老s雞

以為自己係張敬軒

有冇概念圖

瘦撚著粉紅先係問題

王你老母咩
過氣啦

放心 佢好撚肥

Grensinja

兵都冇得你做呀

你靚仔多十倍先講

當眼淚都成唔到詩嘅時候

即刻靚仔又得

佢真係好靚仔

東京大學

邊撚度曲

Drake = shit

j左未

唔識貨

好曲

極速軒少

Gay

是但啦

肥毒撚得罪你
肥毒撚唔收得兵嘅

東京大學，政府大學好難入

其實佢呢啲係咪就咁用曲髮器整 我都唔知

早稻田定架純大學

game裡game外都咁靚仔

死gay佬

岩阿

唔鐘意咪唔好聽

不過都唔夠我男神咁靚仔

人地唔在意又點
做兵做到你咁撚唔專業嫁
做兵嘅精髓就係喺每一個適當嘅時候做最有用嘅工具人
做完唔好麻煩到兵主乖乖自摺收皮
識唔撚識做嫁你
廢柴
兵都唔撚識做去死啦
邊個話准你啲垃圾兵仔妄想做將軍嫁

邊個你男神

我屌你地老木

開波

咪又係鳩毛

秘♂密

唔撚睇呀

笑撚咗

係都大嗌柒頭啦
仲嗌毒

?

剪啲落黎痴上頭咪得